Go-проект(aka git-реп) содержит обычно один (корневой) [[модуль]] (обычно с разванием репа) в корневой папке. Корневой модуль (как и любой модуль) содержит `go.mod`

В корне проекта (если [[исполняемый модуль]] ) лежит файл `main.go` (имя может быть другим), который при разработке запускают командой

	go run main.go

Отличительная особенность этого файла в том, что декларируемый в нём пакет должен быть `main` (если [[исполняемый модуль]] )

	package main

	import "fmt"

	func main() {
		fmt.Println("===")

	}

### Резюме 
(реп)-содержит->(1-корневой-[[модуль]])
[[модуль]] = папка с файлом go.mod = для создания модуля: 

	go mod init example.com/user/hello
	
([[модуль]])-содержит->([[пакеты]] И/ИЛИ [[модули]])
[[пакет]] = папка с именем пакета + в файлах прописано имя пакета
